［認真post］幫表哥個女改名 要優雅!!!!

話說我表哥姓龍
佢一家d名都好柒
叫我幫手搵d巴絲比下意見
要三個字
可以既話諗埋英文名
重點要優雅 但唔要d好普通例如家雯 嘉欣 個d
唔該曬

龍心

陳優雅

三個字啊

一凡 eva

係女仔名咩

龍心一

唔優雅啊

龍f奶

龍芝露

乜叫優雅啊

龍懷牽

87分，不能再高

呢個係霸氣

龍架你

龍優雅囉

YoAr Lung

我最期待的畫面出現了

龍文雅

8你老母7分

有呢個英文名嫁咩

普通左d咁

龍雨漹

師兄 本人孤陋寡聞
個個字點讀？

聾盲啞唔普通啦

龍昭雪/龍若雪

幫5幫到你

龍五
龍九

煙

都話要三個字

龍芯柔

龍懷軒

姓龍求其改都好似男人名

唔該曬

無錯！呢個就係個難點

呢個會比人笑

普通左d啊

呢個唔錯

其實有有講你想佢係點嘅人？
聽落似大小姐嘅名？

龍君瑪

龍懷騫

龍澤羅拉

龍晏菲

如果唔用琪倩敏呢啲女性街市名
就要塞啲花雪月霜落去
最慘係中間果粒字都用唔到中性字

龍倩兒

龍婊

對應返表哥個女哩個背景

龍五 龍九 英文名 Kowloon

表哥話想要d罕見d既名
唔想第時同人撞名
同埋最好係同個英文名有關係咁

龍龘龘

真心，我個user name

叫龍女算啦 搞咁多嘢做乜 簡單啲抄少幾筆

龍爾親

龍脷柳

哇 好老套

龍菲

龍止喧

點讀啊大佬

龍隆石

龍鳥空

龍

最慘係點改都會一係老套一係好有霸氣

龍湯寶

呢d米叫普通囉

點解小龍女要叫小龍女？ 因為連金庸都諗唔到個好嘅姓龍女人名

如果比人罰抄自己個名就慘

有意思wo

龍寶珊

龍吐珠

點解仲未見到人講龍小菌

龍九

叫蘭芳英 etc 又好老套
生仔咪易改名囉 鳩改都型到pk
砍掉重練啦

唔好用昭雪，沉冤昭雪

若雪

龍：
樹理
雙葉
朝霧
里音
千愛
鈴紫
惠廉
奏鳴
雅月
夏月

龍珠改

睇左幫表哥改名

龍雪/雨澄

龍傲雪
龍傲霜
第時生女都會改呢兩個字
本人覺得好撚靚

龍龖龘

龍空

龍兇
龍欣

傲霜正

龍沅空

龍女優

昭雪係彰顯正義，伸冤喎，好野嚟架

龍舌蘭

龍穿鳯

龍了胸

利事業運

陳傲雪
姓龍真好
利申唔係姓陳

咁呢個英文名係咪叫snow

龍龍龍龍龍龍龍

龍二陳

大把英文字同雪/冬天有關啦
唔駛咁直接嘅

龍姬

龍巨龍

七龍豬

龍聾隆

龍慕澄
龍慕悠

龍天一
英文 Doris

龍奷姬

淑儀

龍胤凝

龍點睛

就咁睇係幾靚喎

乜黎

龍馬精神

龍有雅
龍佐空
龍聞箐

正吖

龍小晴
ChingLung

關doris乜事

讀刃型

表哥話呢個好有柔弱feel

龍細菌

龍若雅

龍咁威

絕代雙驕啲名

龍耳陳

一定好健康

龍應台

唔該巴打

龍二五
龍五九

我發現呢個post 就黎追到小西灣九公

龍幸運
Fortune Lung

龍隆農

龍優雅

Elegant Lung

龍月曦

龍九公
龍小西

龍紫語

龍傲思

龍玉瑩

係幾好聽但唔夠女性化

係武俠小說

龍雲曦

龍爾哂

表哥話唔鍾意個思字

龍卓韻

龍莞然

龍九

講笑姐 龍芊語 點睇

龍汝喬 龍雨喬 龍詩玥

你一定好鍾意芊語bb

詩玥

龍過空

龍作霖

大家好似都忘記了英文名

龍玥瑤

玥為鳳凰神珠
瑤表珍貴

龍家的珍貴掌上明珠

倒不如你問下佢想你女係成為點嘅人，縮窄個範圍，答親戚/個女都有意思啲啦

龍•初弒

佢話希望佢會人見人愛
聰明活潑開朗樂觀

越搖越dur

龍虎豹

龍神丸

文學界臭閪

龍嫡棟

龍傲天

龍理迷

龍不悔

龍瓏子

龍蔚妍

龍霜雨
隆雙乳

龍門架

龍虎切

龍的咚

時興龍

認真，龍秀妍

龍盲啞

歐陽具

龍倩兒
Sally/Shirley/Cindy

龍慕繫

龍言雅

龍女花

龍家萌

龍的洞

龍子玲

龍嘉浚，最正

龍飛鴻

龍晴晴

龍應台
龍艾莉根

龍優雅

龍庭佳

意優雅

龍卓凝

龍嘉/家堇

龍卓恩

龍韻伶/靈

利申9 up

龍雁回

龍悅程

得罪講句
好柒

龍汁多

1. 龍懿澄
中間用個懿（音：意，美好咁解）字幾好，又過都幾多劃下，加埋姓龍讀書會抄得好慘

2. 龍澄心、龍澄甯
澄字好靚/好雅，常見得黎又唔普通/俗
放中間都唔錯。

3. 龍霽晴/澄 （取雪霽初晴）

但因為姓龍既關係，可能搵易寫既字比較好。

龍九西

龍子嫣!

龍子羚

龍姬命

朝早定夜晚出世

見到都唔想寫

龍織雪 龍绣妍

龍清雅
龍見晴
龍爾雅
龍卓犖(讀音: 洛，義: 卓越超群)
龍善衡

龍鬚糖

女黎架

龍家明
龍梓軒
龍國強
龍俊傑
龍錦泉
龍志健
龍浩揚
龍凱光

龍角散 Ryukakusan

姚子鈴

龍中穴

龍妹妹

其實好多文學家d仔女個名都好普通
你地覺得好特別好型果d其實好柒

字面睇落優雅, 讀起上黎又霸氣
冇得輸

係優雅咩

龍昭妃
龍畫意

卓凝係女仔名黎？

普通左d

龍芝奶

呢樣真

龍二哥

但至少佢係認真回

龍珠Z

未知啊 有左5個月咋

名靚
但真係好多筆畫

5你老母

龍绣妍 簡體字？！

龍在天

龍卓犖

龍萊鳥

好味啊

龍小菌

呢位仁兄比貨啊

英文名夠霸氣

改名都要講平仄
3就算有意思都唔會覺得好聽

其實都岩 但表哥唔想同人撞名

龍姿櫻

龍曦琳

龍薔杜

中文：龍和道的示威活動中的一個人都有一個人都是我的心情是很好的人都有一個人都有一

英文：Dragon is a great ocean road and ocean road to the ocean road trip to the island where I am in the ocean

龍空
英文名 sky

龍遨月

龍慧君

龍愛蓮 英文名 alin

龍雙語

龍雅柔

得呢個，係咩字優雅得過優雅

洋名titty

真紅眼白龍！

龍井空

龍虎炮

龍汁

唔係 個秀字係（q)絲邊 我真係見過有人咁叫

龍思雨

龍珞澄
龍紫晞

龍珠超

龍心悠

龍綽娜
龍綽姿
龍巧嫣
龍曉如

龍致玉
龍若飛
龍藝淅(音:式)

龍的傳人

歐乜撚野

龍霜姬

好有商機

龍雪心/龍鑫鑫

彩妍

詩涵

龍熾瑩？

龍若廷

龍九
英文名叫Kowloon

龍玲花

龍芷若
龍智瑤
龍睛睛

龍綺凌 / 龍旖凌
Elaine

龍頭棍

龍覺姍

龍茱
dragon ball

龍雪蕊

龍蓼涳

個綺好大陸feel

龍楚傑

好多人都鍾意雪

你確定係女？

會唔會撞名架

龍了胸

聽到都扯扯地

龍定雅

一睇就知又高又大隻

龍小李 (Shirley)

龍傲雪

龍莉柳

龍表妹

雖然用特別字唔易同人撞名
但而加好多年輕家長都改d懶型既名 其實好柒
希望你表哥最後改到個啱心水既啦

同埋睇過報紙做訪問話唔好改d太罕見既字
有d老師見個名難讀 廢事讀錯 就少左叫個小朋友答問題 少左學習機會
（參考黎架姐）

龍姑娘

龍麗芸
龍美芬
龍慧琼
龍婉嫻
龍美娟
龍月娥
龍淑/潑儀

叫農夫啦 英文名都諗埋叫farmer

龍抒涵

龍之力

power

龍備良
龍空

龍勝和

lung sing wo

winning lung

龍佩芝

龍映瞳
龍慕柔
龍倚荃

認真
龍無雙

識人個女真係叫卓犖

lisbeth
elinor
estella
amory
celie
全部名都嚟自一啲文學作品 勁好聽

龍皚瞳

呢個名重水呀

龍揚懈

英文名: Lung Yeung Hai

蟻多嬲死象

5你老母呀 乜撚野係5幫呀

米你老母 邊隻米普通呀

龍閪窿

龍雪凌

Estella 玉娥姐

龍羽音

龍美爾

麗常

龍王朱都ok

龍澄瑤

Loaney Chan

龍 立花

Taki Tachibana

龍雅頤 Deaf&mute Lung

龍爾診 Deafchan Lung

其實改埋啲好多人都唔識讀/難字嘅名比人感覺好作狀
Btw龍地冬

龍芯蕊

龍貓 Cat Lung
龍清 Clean Lung

龍筱萱

龍悅之

呢個真心勁

卓凝會有男仔叫架咩

龍惠雅

龍詩雅

好叫唔叫 叫詩雅

龍雅仁

龍鳳鳴

龍思花

Sifa lung

龍悠亞

龍~成

龍家豪

龍隼霞 夠唔夠霸氣優雅

龍睿潼

龍門居

龍素心

龍美桜
龍愛佳
龍美咲

好少人叫喎
但真心覺得好聽

傲雪嘅英文係咪oh shit

龍皓晴
龍玟瑜

龍一心

龍思佛
SiFau Lung

4至5月生 即春未 初夏生？

龍日然

日然係女仔名咩

龍雅汶

屎忽

霸氣多過優雅wo

龍撫豹
龍霞玉
龍錦慧

龍芷晴

龍芷芯

龍子倩

我又係諗到龍子x

雖然好行 但幾好聽

龍中鳥

英文名係金絲雀的絲雀屬 serinus

籠中鳥金絲雀點止優雅，仲係金色美麗似鳳，不憂吃不憂喝

突然好驚有自己名

龍有容

龍覓雪

snow

龍成虎

咁個女第時一定大奶奶

呢個英文名幾好聽

龍夜月
龍映月

龍慶雲
龍慶玥
龍之凝
龍以凡
龍曉凡
龍雪初
龍文心

偽巴打？

留名

龍優雅
Elegant

慶玥好好聽
但真係好多筆畫
用個凡字驚佢第時會好煩

龍凱蔚
在蔚藍天空下凱旋而歸
你表哥唔要太柔弱咁改呢個霸氣少少
凱蔚本身女仔名又夠優雅大方

龍羋嫣
羋讀美
楚國貴族姓氏
屈原項羽都係呢個姓

英文可以叫violet 紫羅蘭
花語係清涼淡若，永恆的美
幾有氣質幾斯文

Bertha 一個幾古老既名，已經唔太常見
意指充滿光明，明亮的同埋傑出，才華橫溢一帆風順
同凱蔚既名對到，當中有意思指湛藍
既然你表哥想佢人見人愛
咁祝福佢有個明亮又傑出既未來都唔錯

龍美爾
Rommel

龍芷水

Stop Water Lung

見到好多名筆畫都好多
佢第時寫名就慘

龍門㛏

真巴。 同姓龍

why not?
龍應台都唔似女仔名la
如果個女大個或者老咗仲叫子晴 呢D咩
最緊要有意思

一係再懶D 老豆老母個姓再加個字
如老母姓何
咪叫龍愛何
姓陳
龍婍陳

龍紫嫣

龍雨鳳

龍九
Kowloon

龍銀汎
英文名 find unknown

龍湘薇
龍若晞
龍初晴

龍珠Z 3個字

龍聾龘

叫我

龍語嫣
龍玉嫣
龍爾雅
龍爾淳
龍芊柔
龍芊雪
龍若詩
龍若羚

Elizabeth
Jane
Olivia
Georgia
Vera

龍如風

龍千悅
龍栢昕

龍貝貝
英文名 Lapras

好比貨啊！！
如果真係採用會落你credit

好多筆劃呀媽咪

龍窿隆

英文名 loan lung

龍娜麗莎

龍雨鳯

係真係有呢個英文名？

龍翔道

龍詩佛

Sze fau lung

又詩意得嚟正氣

龍巨無

倒轉讀實知係女仔名

龍龘

龍戲雲

龍紀雅
龍千喬

利申亂係關鍵字度㩒

龍爾陳 英文名 chan lung

龍爾診

龍翱澄

點睇？

龍小李

龍聰俐
龍明愛
龍活靈
龍潑婦
龍開人
龍朗傑
龍樂瞳
龍觀音

思雨

我等睇哩個好耐

一睇就知係女仔

龍 彌竼亞
Never a lung

龍角散

龍初六

龍海鮮
Seafood Lung

龍寶棋
花名：啟暴龍、肥大

龍皓玟 或者 龍灝兒

龍悅花
Luiva

屌

長情？

英文名幾好聽

叫英雅
英文叫Elizabeth
我相信典雅代表事頭婆

順帶一提bertha係好多聖人同皇室成員既名
同羋呢個貴族姓都對到

龍嫣

龍澄天

龍鉅涵

小龍女

Sapphire

我呢個名話你聽無得輸，唔採用我正傻子

龍雅彥

個英文係咩黎

龍過 小楊女

含巨龍